一句講曬，Telegram定Signal？

TG
色勞

好好的tg 不用嗎

依家興Signal喎

both
用途唔同